有冇人係hollister interview 過？

如題

垃圾工

咩價位

45/ hr

點解？

Full time $60/ hr
Fulltime嚟講幾flexible
Part time就

如果你係想儲錢搵錢
依份工 算吧喇 除非你做full time
但如果你只求搵到份工識吓人叫做話養到自己
咁依份都okay嘅
只要你係outgoing嘅人就一定會識到人同有朋友
同事之間氣氛幾好 至少銅鑼灣係咁 其餘嗰2間同事之間係點就唔知了
Interview其實冇標準答案 customer至上同埋你要主動答問題
英文好唔好就好似已經唔係咁緊要了 最緊要要大膽主動答問題同有自信
試過group in同組有女model但都冇請到 因為佢太被動次次都係最後輪到佢答問題先去答

In過，但最後reject左
本身apply part time 變左 full time 😂
Interview 我講明要返學 佢叫我返full time 😂

元朗好似好易in咁

入去元朗個間氣氛好好

我就係諗住去元朗

一定有group in?

幾耐到通知你？interview 用英文？同問咩🙏🏻

祝你好運

元朗好多靚女

我in完 第二日就打比我
Interview 全英
Self introduction
Diversity
好似仲有情境題 點樣幫客人簡牛仔褲
其他唔記得啦😂
Btw interview 個陣大部分都係係外國留學既

Diversity 係答咩？

元朗等人用 根本咩人都會請 去in啦 實要

你又知😂😂

元朗嘅話更加唔洗英文好 佢咩人都請咁濟

依個時段多數group in 因爲多人apply
好少會individual 咁in
全程用英文

咁低人工都做

問咩問題架？同咩優先考慮

係咪4點？😂

垃圾工都好做
得個$45 但對英文語文能力要求勁高
大把hea sales識講野就請 仲要$55up

例如呢？

元朗果間啲女幾正

食得到就正了

認真有部分manager 好閪 上年做過一排，45一個鐘，仲要無飯鐘，諗返起真係俾狗做

琴日見元朗個manager 好nice

我番office part time 都65$個鐘 坐係到舒舒服服 之前做過幾份part time sales 唔係大大間u記果d 零售番悶左 轉玩office

做耐左就知

點入行？

巴打 做過？

做個sales又gp in又面試

做間閪公司摺衫狗搞咁多野

我都覺

Group in 十個9個都係 留學生

都話做過一排

sor btw interview 完之後幾耐通知你？

有唔少9up，明明讀緊asso話自己ust

2個鐘後左右

屌 佢叫我地返去等一個禮拜到

😂😂早知我話我留學

可能間間唔同，個陣我行行下hysan問我有無興趣上去in，我諗佢好等人用

我本身係讀緊bba 要入office 做唔難啊 做sales 真係好撚悶 人人都企係到

返銀行 時薪92
依啲閪工都唔知做黎做乜
利申dse雞 自己apply interview 入

hi margaery
做咩今日冇返工

你認錯人了